google 帳號容量問題

唔知點解gmail霸咗好多容量，google咗好多方法例如del大份電郵都唔得

有冇巴打知點解決

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

會唔會係附加檔案？

開個新帳得唔得？

清gmail垃圾桶